LBJ今年組埋啲銀河戰隊都拎唔到冠係咪應該以死謝罪

Rondo名人堂級控衛
green冠軍級大鎖加射手
Kuzma超新星
Ad 聯盟第一大前鋒
Cousin聯盟第一中鋒
Howard 3030禁區殺神
Caruso防守新星
Bradley防守巨星
McGee禁區戰神
Pope 攻防一體超級射手
Cook 冠軍級射手

再加埋LBJ自己，咁都champ唔到真係唔死都冇用

真，但今年唔似佢拎

你全部人都吹大咗兩級緊係啦

快D打斷腳做後備啦

真 成隊最癈係佢
咁都痴唔到冠真係快啲退休好過

你個個player都吹大幾個level, 照你咁講當年籃網已經兩連霸左

條柒頭上年帶隊Playoff都入唔到
唔係有AD carry佢邊得黎咁好戰績

push

識波

Rondo 又老又殘,人地個PG好少少佢已經跟唔到
green上年俾佢好彩又到D 3分, 今年d命中數勁低, 進攻好似少個人咁
Kuzma 潛力50年, 成班前LA YC都係垃撚圾
Ad 係勁既一後友帶隊鵝就唔會成日PO俾人4:0, 之前仲要傷多過打
Cousin 呢條垃圾打都打唔到
Howard 老到無人要
Caruso 成日打海鮮波, 一時勁勁地, 一時好似打少個
Bradley 傷愈復出後無左半成武功
McGee D防守意識差到笑出聲
Pope 俾猢狗日日屌佢要TRADE佢
Cook 邊緣球員

你都係想人咁講姐, 無人理你自己就單機

KCP攻防一體超級射手
咁Klay Thompson係咩

攻防一體終極射手

咁邊個係究極射手

Ben Simmons

秒

屌你老母

今季kcp >>> klay

有邊個入一球三分可以全球轟動？

正想講
樓主得AD 個描述叫正常少少
其他都On9
連Cook都係冠軍射手
跟隊拎過冠軍都叫冠軍射手？
咁林書豪係冠軍咩？
澳門仔屌打聯盟現任所有人
單人三連霸

Kcp不嬲係性價比klay

林書豪係冠軍控衛囉

佢可唔可以死

klay條垃圾今季場均幾分?
同我地kcp奶鞋底既資格都冇

真
Curry都係
兩嚿垃圾加埋都唔及kcp一隻手指